{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000104182",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 하루펜션"
    },
    "text": "ハルペンションは2018年7月にオープンした建築資材環境にやさしいレンガ造りの建物で、客室はヒノキと環境にやさしい寝具で構成されています。 純粋な自然と安らぎが共にするその理由により、楽しい幸せを感じられる素敵な場所です。 このペンションは青い森と澄んだ水が調和した場所で、ストレスいっぱいの日常から抜け出してヒーリングすることができる空間です。 大切な思い出が残る清川の素朴な空間で愛する人々と一緒に過ごすことができます。 22時以降に入室するためには事前に連絡をするようにというお知らせもあります。 訪問者のレビューによると、オーナーの方々が親切で客室の清潔状態が優れているそうです。 プールとバーベキュー場は渓谷ビューを鑑賞できる素敵な空間に位置しています。 売店やカフェもあり、飲み物やおやつの購入にも便利です。 価格対比価値も高く、家族や友達と一緒に過ごす旅行に適した宿です。 客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、屋外プールでは自由に遊ぶことができます。 また、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリルの料金は別途支払わなければなりません。 ペンション内には駐車可能な空間があり、周辺には厚平森遊園地、俗離山国立公園、美東山樹木園、玉華自然休養林、華陽渓谷のような観光地があります。 移動距離は車を利用した場合です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ハルペンションは2018年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションの建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハルペンションは建築資材環境にやさしいレンガ造りの建物です。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ハルペンションの客室はヒノキと環境にやさしい寝具で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ハルペンションは青い森と澄んだ水が調和した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "ハルペンションではストレスから抜け出してヒーリングすることができます。また、プールやバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハルペンションの周辺には厚平森遊園地、俗離山国立公園、美東山樹木園、玉華自然休養林、華陽渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ハルペンション内には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ハルペンション内には駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ハルペンションのバーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。ただし、炭とグリルの料金は別途支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションのプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、ハルペンションの屋外プールでは自由に遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ハルペンションのオーナーの方々の評判はどうですか？",
            "answer": "ハルペンションのオーナーの方々は親切であり、客室の清潔状態も優れていると評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 469
    }
}